今晚最開心係咪熱刺球迷？

[COYS - 熱烈祝賀利物浦英超五連勝] 熱刺球迷吹水區 85

佢地如願以常

呢隊垃圾

多謝

好波

咁利迷點算

自作（業） 不可活

熱狗好好心呀